[INNER CIRCLE] WINNER討論區(8) - HKIC 1124亞博見！0105韓國見！#XX_mino

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 宋旻浩 李昇勳

Guess who's back? We are WINNER!
2018.11.24 WINNER EVERYWHER in HONG KONG
2019.1.5 WINNER EVERYWHER in SEOUL (ENCORE場)
2018.11.26 宋旻浩 首張個人專輯 xx #XX_mino

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜中字

WINNER綜藝中字
[url][/url]

180512 認識的哥哥

180604 AMIGO TV

180509 MIMI SHOP

180506 Sugar Man 2

180625 ha和yoo.mov

WINNER花樣青春 + 新西遊記外傳篇

2017 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 2

2018 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON 3

170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

170827 JYP Party People E6 - WINNER

動物農場

2017綜藝電台大全懶人版

半月朋友

WIN WIN TV

WINNER TV

WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut

成員綜藝中字

大眼 & MINO
181027 全知干預視角

180516 請給一頓飯show

180628 都市漁夫 ep43-44

MINO
181024 請給一頓飯show

新西遊記第3季、第4季、第5季(第6季)

被子外面很危險

Show me the money 4 全剪輯

李次長
Awesomefeed cut-待更新

Dancing High ep 1-8

180704 Radio Star (熱搜,承受那重量吧) ep572

MIMI SHOP cut

叢林的法則 ep320- 待更新

意外的Q ep4

吃睡吃

KpopStar 1 全剪輯

姜隊長
秘密的庭園 ep1-2

Super Star K2 全剪輯

作戰吧偶像 全剪輯

金大眼
善良的活著 全剪輯

異地的魔法師 全剪輯

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (Mino/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

MINO solo xx留名

1124送個美好回憶俾WINNER同HKIC

一齊舉藍燈
仲未有W棒既你 快啲搵十粒手指燈入場high爆佢啦
互讓互助齊開心
無論係企坑定排隊買周邊既你 大家禮貌啲睇得都開心啲啦
高質IC全靠我地
想WINNER記住香港既我地 做個高質飯
唔拋野上舞台 唔亂叫唔嗌交唔舉牌過頭

得閒放底手機 用對眼記住4個 話唔定就同你對望架啦 我對過
1124盡情投入應援狂歡亞博啦

依家開始溫習就完美啦

其實佢地4個黑髮都型到喊

mino個金髮

之前個撒亞人金好難頂

金髮都算 唔鍾意漂眉

我鍾意mino新西個頭 可唔可以solo俾返依個黎

係咪得我覺得佢新西4剃完個頭好正

個個都我都幾鍾意個綠毛
唔好係撒亞金就得

佢3個時個攣毛都不了
Yg唯一德政就係俾mino剃頭

Mino係咪覺得自己髮量少所以唔肯再剃咁短
大眼今日短毛一出又大量吸粉
同埋點解個樣可以咁童顏
一開頭睇相真係諗諗係咪4、5年前黎

佢堅持唔剃後面笑死我
大眼短頭髮正過長頭髮好多
對眼咁靚唔好成日遮住

大眼真係咩都咁正
仲記得佢第一次長頭髮戴雷貝帽出黎個下
又真係尖叫出黎既
不過依個黑短毛實在long time no see啦

我鍾意mimo成團一齊上認哥嗰次個頭
如果成團一齊染黑

Ajjer啊！
大眼顏值真係咩長度都無敵
不過要講最鍾意都係our twenty for個期

食件餅飲杯咖啡先啦

去韓國愈黎愈多野要掃

有無圖

希望有得賣 唔係個日就要fing手指

八掛想問下......有冇ic係經香港應援買到block 5/13？ 我望望下發現依兩個靚block好似分晒俾大陸個邊

［加開門票‼️‼️‼️］
買唔到飛既IC！好消息
現正加開$1280 視線受阻座位！！！ 今日(13/11) 中午12點 公開發售 數量有限！
未買飛既IC快d去買啦！

錢又識搵 WINNER咁有人氣菊花都係無視的

依啲位應該都近？

好似係最近台最高個兩個block

我係淘寶見到有日燈嘅代購
我問埋買家係咪趕到香港場送到 佢話得
應唔應該博下 我諗唔會係翻版掛
好驚24號嗰日買唔到手燈要fing手指

其實主辦有冇講幾點開始賣？有咩goods?我搵唔到

未岀

似有微博有幾個去開日巡做代購既CIC開既淘寶店呱
成日見佢地買左一堆返黎散貨

new post LM
同時放WINNER 港場飛 兩張block C 企位
$2000 兩張
請TG

有無北美IC一齊去

好想去啊
返工

Mino 27號上idol room
次長同po都出現
幾時到4個一齊上

幾時cb

啊..上機訓個好教啦

#宋旻浩 確定18日前往泰國錄制綜藝《團結才能火2》。16日，《團結才能火2》節目組表示，#WINNER 宋旻浩將前往第三個旅行地泰國錄制《團結才能火2》。期待宋旻浩與#殷志源 再次合體將會帶來怎樣的活躍。另外，《團結才能火2》泰國篇將於18日出國錄制，預計12月播出。期待！

나낙네 (fiancé)

“fiancé”是以70年代電子琴科歌謠“昭陽江少女”為原型，加入嘻哈體裁，這之中既有韓國人的情感又有東方的氣息。
昭陽江少女講述的是女生在等待和極度思念的男生，而宋旻浩將它進一步轉化，將思念的對方比喻成"fiancé"或"青鳥"，完成了温柔而強烈的hook，充滿哀傷的感性和聲音。

係아낙네 sor

宋旻浩與殷志源
佢2個d互動真係好正

呢個髮型

香港場encore應援揀左唱Love me love me啊
大家記得練定先

睇空耳不如loop多幾廿次LMLM仲入腦
每日一loop

好耐冇入黎了

下星期lmlm

係新西第二集劇透左嗰首啊！！！

41:16-41:37 sor

好耐之前既ig？都劇透過少少

又loop

港場有排字應援啊

係感動嘅12首

Feat柳炳宰

正野

期待過殷志源幫佢feat

去到會場先買手燈會唔會好on9?
利申買官方檔唔係買大陸狗地攤

係米真係有得買
驚到時都冇

黎啦

隻碟19禁

咁要all in 多幾隻慢慢J

應該係有粗口歌詞啫

亞博宜家係咪一定check袋

你預左係

想問下有冇人有兩張坐位block c
Cityline得返企位 驚企太後睇唔到

打算去到先買應援棒
但第一次睇演唱會完全唔知要幾點到場先會買到
好驚買唔到

原來1580企位未賣晒?

成三個坑賣左超多喎
後面個啲號碼算係咁啦

你預應援棒會係最快賣晒個樣
依度都勁多人冇燈要買啦
喂你地真係咪個個等個日先買好喎
肯定唔夠賣

仲要貴1倍
但信和睇過無了

有都一早俾人掃左啦
依家去買定幾粒手指燈好過啦
唔係到時入到去真係fing手指

求綵排飛一張 有無人唔得閒睇綵排可以讓出黎
淨睇綵排 可以比錢

話說今次有無周邊賣

之前見到有人係twitter po過出黎
但印象中都幾貴 直接online買可能仲平啲

想問有無人有1580飛一張 坐/企都ok 價錢可議！
求下大家

第二次自己去睇演唱會
我好興奮呀

兩支帶晒

IDOL ROOM 事先預告

你今日背左LMLM未啊?

愈黎愈興奮
聽日就同WINNER企係同一片土地啦

They’re coming!!!!

第一次單機睇演唱會

聽日dara嚟做嘉賓

天價收vip 位最好有埋彩排 愈前愈好

Yeah返左成日工 咩人都遇唔到

希望唔會少左歌啦

啲人話有可能係流料

各位IC 聽日見

企

搶錢

我都係

一齊fing到手斷啦

打算聽日一早去排隊買手燈。。。
好驚搶唔到到時要fing手指

c

你地聽日會幾點去？

無飛啦咩?

諗住唔帶袋去

買啦 感受氣氛都開心

仲要係第一次去睇演唱會

收1580企位飛一張 跪求

yg就真係垃圾啦 應該開大場又唔開大啲
應該開細場個啲又開到鬼咁大
仲見到一堆人求緊票

好彩一早買左飛

有飛又有燈，我覺得自己好叻

明明勁多IC勁多人求飛 到底點解要開咁細
之前睇con都冇試過咁缺飛

頂帽400

好重要

記得encore個時唔好叫安可
要唱LOVE ME LOVE ME
0:20開始
俾個驚喜4個 今晚背熟佢！！！！
同埋一路唱一路舉手幅

香港已經一堆帽..而且帽要400真係
希望聽日入到去仲有T-shirt(黑白個款)
想買

唔知佢地下次會唔會黎香港 但我到依加一張飛都搵唔到 利申音飯 會睇佢地啲綜藝

見上面啲留言話係z行

有得入場好過冇
WINNER真係好值得睇
剩係諗下聽日yoon solo會唱咩歌已經勁興奮

入下場啦 因為大家都唔知下次winner黎唔黎
唯有我地聽晚熱情啲

仲有視線受阻位嘅

覺得開全場都得 真係好多人求飛
垃圾yg點解人地係全場

當然我明白680抵好多
但其實z行唔係真係咁差。。。
亞博個場咁細 坐m行以後嘅都差唔多
機會只得一次 衝啦

佢地應該係唱返韓文version既歌
聽日文ver已經聽到唔記得韓文係點唱

聽晚我地都係藍海中既美人魚啦

想聽佢唱all of me

唔知會唔會有廣東歌呢

我FF有
不過佢唱咩都得架啦
大家encore時肉緊啲啊~~~

其實大家有冇搵到藍色衫 好難買

我為左佢地著藍色短褲

淨係想要手燈

淺藍色衫就有好多 個隻藍色見得最多係男人啲波衫

打算著牛仔褸牛仔褲全藍色

我係諗，藍綠得唔得
佢地果隻藍唔係日常會出現既色

或者去到買件concert T

佢件T design 太7買唔落手

未試過即場買飛
大家有冇攻略

袋住一大疊現金

我見過.....有人舉大字報係門口求飛

依啲真係等俾人開價

同埋企坑既各位....最好有個袋放係身前.....
一開場啲人湧上去個下 逼到肺都嘔出泥
暈左好唔抵嫁

提埋聽日同場地有另一團開show 唔好行錯邊啊

會唔會有大神有送機攻略

覺得MINO真係好勁
用左4個鐘畫左佢既人生佢既WINNER出黎

Mino好耐冇畫過咁有正能量既畫
真係多謝節目組請左”miyu “

得唔同深淺既牛仔恤衫，求其著件最似隻色既去啦

得navy

點解mino仲可以開到ch+ 我一早頂唔順訓左教了

各位IC今日玩得開心啲啦
會早去既得閒上黎講下實況啦手

好似第一次追到佢ch+
一點就開 好早架喇

夜晚應該好凍 記得帶多件褸

有冇IC 中到福利?

我無

行咗個圈多人到喊 乜都見唔到
好多大陸人

流料

重有好多手燈賣 未買既Ic 快d到亞博買啦

未放工

諗住4,5點先到

應該都係hall 3 出面 但未見有隊

依家先深水埗出發

仲未出發

未來嘅ic記得拎全場手幅

遲到仲有冇

有 subway對面
見佢地到而家仲派緊

未出加一

現場check唔check相機？

實check
同埋保安會捉
利申見過有人比人捉之後保安話一係走一係沒收部機繼續睇

西入口入
以為去錯地方

Dara黎係流料喎

我仲食緊野未出發

而家先出發仲有冇

啱啱經過見黑色sold out 白色仲有

個手燈點樣入電
手都斷

有冇人到左可以幫手買一支

睇到綵排片 金大眼今日個look真係！！！！

戴埋兔耳 可愛度爆燈

目測應該重有唔少

咁就好 而家去緊搭機場快綫

慢慢多人
加油

仲係公司掙扎緊

依家搭緊車入去 唔知買唔買到呢

大把喇

唔洗fing手指

男飯自己一個睇
排隊全區望著

入電池都玩死你

怕咩呀
一齊玩

各位巴絲到現場未啊

去多咁多次都仲係咁怪相
Btw無喇喇前左400位

一陣就叫返啲人攝入黎啦
咁開心做咩

有個韓國人同我換飛

買到啦我

C?

yes

完全唔知點入電 好驚爛

手燈咩位買，就入到去會場

扭開底座，陰力開
驚一陣換電開唔返就唔好要蓋住

7仔轉角

好鬼興奮啊痴線

IC一陣要嗌爆佢啊

做咩咁多人無喇喇叫

音響好大聲
好難集中

因為Dara 出現

見到

High到傻左

最後跳到傻左

第一次睇演唱會 好正

有人帶左2ne1手燈 之後d人叫佢熄？ 企位只係聽到樓上d人係咁嗌

Remix everyday high到

覺得自己比想像中捱得
坐位但企全場

無baby baby同sentimental
好鐘意呢兩隻

Really really 好正

好正呀 最尾好high

差啲有go up live聽 好可惜啊

覺得winner真係隊內好舒服好團結
係mino 隻字不提自己solo
但hoon就主動提大家星期一聽歌mino先硬住頭皮畀反應
呢一下覺得呢一隊感情真係好好

昇潤扮佢地三個既solo

笑死我

未睇過演唱會可以咁搞笑
果條片又係
灰色hoodie真係笑死我

灰色hoodie

我好鍾意益力多果下

今日全燈海好感動

依個真係最最最最正！！！
一粒其他顏色都冇 全藍海

連山頂都有燈

真係好鐘意佢地嘅團魂
完全係隊行先 自己放最後

小隊唱不能說的秘密唱得超好
我竟然可以聽到佢唱乜再打歌詞搵返隻歌出黎

未試過睇韓團演唱會
係咪全部都咁快完

WINNER應該係算耐既擊團？

大眼個句廣東話一開始以為佢講日文
之後後面有人聽到佢講咩先知講緊廣東話
大眼把聲真係好man

左右附近都係大陸人個個都拍片拍足全程
我自己自high
成個演唱會真係好正
我完全估唔到佢地solo係唱呢啲歌
真係睇得好開心

走果陣隔離神話仲唱緊

明明係泰文

4個成日偷睇地下貓紙好可愛

到依家都未get到佢Up乜

完個時一路懷疑緊有無2個鐘

應該接近有

BTW love me love me應援failed
利申淨係跟到英文啲part

有啊！
兩個幾鐘

有 大約7:15開始 完嗰時好似都差唔多9:30

感覺好快完左，好空虛

好彩排到字

其實同韓場rundown 差不多
佢地少換衫時間 除左播片果part 全部都好緊湊 所以覺得好似好快完咁

隔離個2個女人影足全場

佢地真係好high仲唱多首歌啊
雖然最後都係無唱fool
我覺得氣氛好好啊唔輸韓場

真心感覺唱得好少咁
同埋無乜舊歌

坐係block 6, 岩岩開始叫encore個陣,望到對面藍色海,之後有藍燈海中間有幾盞白色既電話電筒光,靚到好似畫咁
第一次覺得電話白光係咁靚
唔計唱love me love me個下大家好尷尬,我覺得成場氣氛好好

覺得大家既愛同熱情救返個應援返來

佢地出來睇到舉牌好心急想知係咩個樣好可愛，可感動

做開cd room 忍唔住留言
唱don’t flirt 嗰陣 佢地四個好好奇應援砌咗咩字
但係台spotlight太光可能佢地睇唔清楚
之後唱完 隊長霸氣嗌咗聲light off
個台熄咗燈 再成場開燈
終於睇清楚我地砌嘅W同心心 佢地個樣勁感動

你個名

我都想過檔聽神話

原來係咁

Yg可唔可以對佢地好d呀明明咁有實力

YG試過1個鐘45分完一個演唱會

我覺得感覺已經長過平時睇BB

係咪gd solo嗰次

重要一開始講light off
D staff 唔係即刻聽得明 係佢地講韓文先反應到
奶潤勁緊張想知我地砌左咩

我都好驚無下次所以自己一個都要睇 希望可以再睇到佢地啦

一開始佢地見到有排字應援個樣已經勁驚喜

同埋睇返小隊ig
得港場有排字
我諗佢地真心好開心

MINO唱緊果陣已經係咁睇

次長短褲仔好可愛
成功同次長對視

係，睇住佢裝裝下超可愛

你企係vip 區?

我同朋友都覺得同潤對望左 對住我地笑
好似ff 得太嚴重

我都以為佢講日文

點聽都係泰文

邊個教佢地講 "係愛呀，哈利"

yg啲團係咪不嬲都無翻譯

我地個邊堆人都ff jinu對望了

點解可以咁掠水法

果時太陽日本開solo
但仲未出white night
yg又唔比佢唱

座位第一行，近延伸臺既block
我舉次長個名既手幅，所以見到我hi我

可能係我ff啦

咁我都有ff大眼hi我地
因為佢望過黎時我即刻狂fing手燈
佢有俾反應我
我坐最側個block第一行

射燈太勁 我見舉手幅 佢地都要親手拎張黎睇 先睇得清
我地成堆人咁企 又點會真係望到自己
不過ff下都開心既

一開始話唱fool，但之後話impossible個下真係down過舊屎。

大眼真係不得了

佢地有一part talking咪講我愛你既
大眼一開始咪話"ng ng"，類似係咁既發音
其實佢係想講我愛你？

Same here ff佢真係有俾心心

大哥

阿如係咪未走？

我覺得今次個演唱會算係開左好耐
因為VCR少 冇記錯得兩個？
其他團好多VCR可能都係2個半至3個鐘左右

大眼成日走過黎台右望住block 4 5嗰邊又比心心
ff佢見到我瘋狂fing燈

愈講愈覺得我地幾個坐同一堆

開心到訓唔著
係咁睇番d片

xD-1x

Yg條ins片啲聲好正啊！！！！
係HKIC既聲音啊
大家仲要應援成功
真係好滾動

尋日個vcr
大吧好似無中字
但youtube可以重溫

而家仔細睇，Mino果part次長係咪扮緊jooe

係啊！！！因為wwic嗰次vcr佢扮左jooe個廣告

好感動，聽返啲雞皮都起晒

你a23?
我地就係同一堆

我A 十幾

我覺得右手今日廢左咁

手已跛

次長究竟去左邊

岩岩有人撞到佢行緊街喎

點解我刷唔到，佢去咗邊

有冇人一齊組團去韓場

見到人去左親生仔 上面位無人坐

新西播左成首新歌！！！！！！！！！！！！！！！！！

好正啊痴線

制作組親媽

提早幫佢打歌

咁高收視唔打唔係人啦!!
不過本身都估會播一段仔 點知
親爸親媽

仲以為下禮拜先會幫佢打
點知係提早一日

殷志源幫手feat都打
呢個節目真係最有人性

話說大家又可以準備定大西瓜打歌同埋年尾各種投票啦

個旋律真係好中毒
大家記住要支持MINO XX
買隻碟又好 刷下西瓜都好

一播完就上左西瓜熱搜一位

等我一陣充爆個西瓜 聽日準時5點刷歌單先
有冇人save左個歌單

對佢首歌有信心先會早一日播

要明白YG係唔會使好多人同MINO賣廣告
係個咁高收視率既節目播
真係勁過晒YG依個星期出既所有宣傳
仲要新西咁多sub 好多路人都會聽到
有時啲歌好聽都要有更多人聽到先得
所以完全高興親爸媽幫手打歌

十個有八個都係關佢事

羅PD 我愛你

mino is trending at no.1 followed by fiance at no.2. Door is at no.5, Kang Seungyoon is at no.8 and "that song just now" is at no.10 bec people are trying to find what song it was ahahahahaha

笑死 搵緊係咩歌既熱搜

the song just now

Melon歌單

香港西瓜要唔要VPN

係勁過yg所有宣傳呀
人地宣傳緊老闆娘唔得閒理你mino啦

記住5點正係西瓜聽完成首主打歌
之後下載首歌
之後再即刻刪左個下載檔
先好再聽loop線上版主打&歌單
唔係之後都唔計你數

唔使VPN 係安個APP麻煩啲姐
如果係apple機 dl大西瓜個APP就要用韓國id
an機好似係上網搵檔安都得

安好個APP之後 就去淘個大西瓜實名認證ac
就用到架啦 之後仲可以投埋票

佢自己一個呆下呆下咁喺旺角行

點解

好想見到跟住塞包維他檸檬茶比佢

想像到個畫面 好q

PO都喺ig幫mino宣傳

佢擔住把遮行黎行去

十年知己

再播!!

好似仲要擔住winner把遮

個笑容好q

好想撞到佢

@applewood_kr

Hong Kong INNER CIRCLE~! You guys are Really Really awesome tonight~!!
#WINNER #EVERYWHERETOUR #WINNERinHK #INNERCIRCLE #YG #LIVENATION #APPLEWOOD #MOONRAKER

有冇琴晚香港場靚相 up黎po度分享下啊

@yg_winnercity

[🔥MINO🔥] 막상 모두가 들을 수 있다고 생각하니 갑자기 저희 엄청 긴장타고 있는데요!.. 으으🙃 후하후하! 쏭에게 인서들의 찐한 응원 많이 보내주세요!💙

☑️ TODAY, 6PM

#MINO #미노 #송민호 #WINNER #위너 #FIRSTSOLOALBUM #XX_mino #D_DAY #NEWRELEASE #20181126_6PM #YG

臨尾又播多次
Tvn真係親媽！

預告都係播Fiancé

大哥:我想每日mak大眼都見到你

有團既話想跟！睇完港場之後好想去睇韓場

mino first solo album : XX direct message (full ver.)
啲歌都好正

準備買飛去韓場
因為而家人在外國讀書未放假

我都係
但韓場企位好辛苦

雖然日日都鬧yg
但呢條片整得幾好

有冇人同我一樣轉左呢幾張相做wallpaper

一次半次唔係唔去呀

唔做迫到最前果D 都唔會太辛苦, 最緊要帶手同小食,
迫到最前果D 除非做到頭一二行, 如果唔係都只係望到附近D鏡頭同手機

我之前去過韓埸睇bigbang逼到上頭排
但爭d冇命出番嚟

8月去睇FT俾人逼到上第2排
完全唔係自己意願郁緊
對腳好似凌空咁加埋啲汗
覺得自己就癲
不過韓場係HIGH好多既

我8月睇winner 果時都有迫過一陣, 但真係好辛苦同想死. 可能自己老,
寧願企後少少, 空氣好D而且望到晒成個台,

d汗你係feel到同隔離痴住哂

可能我都算高空氣都還可以
但企前面咁近見到佢地會覺得好值得

已準備好大西瓜 買左專輯 無限上網
一陣5點準時打歌

未睇過韓場 不過我諗企位就算企最後應該都係好近？
仲15 16緊去唔去睇韓場好 但得自己一個又有啲淆

我上次都係自己去
唔好比自己後悔
唔企的話坐都幾好 因為韓場啲舞台效果正好多

第一次自己去係會有d驚
但之後就番唔到轉頭
因為唔驚所以d錢燒得仲快

唔怕
你會見到好多香港人

隊長唱嘅不能說的秘密夠我j多一萬年

想跟隊

好正

大家一齊練習好個流程, 聽日一齊禁飛

有冇教學
禁到就去

之前已經買過幾次，希望聽日都會順利

得一部機 loop緊melon 唔得閒睇mv啊！！！

未收工都LOOP住個冇聲嘅YOUTUBE先

真係好正

首歌好聽 但個mv有啲尷尬

唔知點解個MV 冇咩feel

香港apple music 又無

出咗個album但未有得聽
用melon啦

有了

itunes 重未有, 未有得課埋itunes 金

個mv好型喎 最正係 冇女主角啊 唔使咀人啊！！

公司薪垃圾電腦係咁話我個FLASH PLAYER未UPDATE
刷唔到MELON

mv好正呀

記住俾分俾like較岩啲設定
Dl左啲歌未？
Dl完記得del mp3檔
聽番線上音源

未睇 聽歌中

我岩岩用左4分鐘去loop左一次mv
之後走返去繼續loop歌

空降6

想問下韓場得一個票價？
即係坐位同企位都同價？

主打空降
melon 6
Genie 2
bugs 2
Mnet 1
Naver 16
Sorbada 18
慢慢爬上去, gogogo

反正第一是宋旻浩

Solo靠自己依個成績好好
繼續上啊
快啲去melon iTunes dl歌啦

羅PD微博連出3個post 幫mino宣傳!!!!

係

申pd ig都開咗po

一放工就loop

其實個個唔係羅pd
申pd跟埋歌單loop添

點解我睇過有人話佢係真既羅PD

自隊一打膠

收工即睇mv ，有驚喜到我

其實韓埸即日來回睇會唔會有d癲
星期一要番工

我試過唔知幾多次啦
今次星期日返都得啦

20:00 西瓜上到第4

444444444

之前我多數留幾日
而家冇假

星期五晚去 星期日下晝/晚返岩晒

利申：冇得去encore場

20:00
melon 4
Genie 1
bugs 1
Mnet 1
Naver 9
Sorbada 4

但今次唔睇唔知幾時有機會
雖然我本命係bigbang
但都好唔想佢地番嚟winner又入番雪櫃
winner我都好愛
垃圾yg

好似都幾好
訓汗蒸幕都得

試過 太辛苦啦
都係住好啲對得住自己

首爾大把百幾啦一晚既hostel
睇完con已經攰死唔住好啲真係太辛苦

明明岩岩頭15 分鐘有曲線,
而家又俾機械人反cup 啦

真係嬲

等我揾下先

rocket好好聽

我loop兩次都留意左lonely

主打真係好好聽好爽

好中意her同O2

收工冇耐仲未聽哂全部

冇乜邊首唔好聽

loop左兩次都聽唔到之前全知佢rap個段 係咪我耳殘

所有rap song 都有驚喜

Mino 同 ydg 個首好正

Her?
入面有段聽過 唔記得係咪全知

又有曲線

全知仲有另一段仔係rap黎 都好正 但無聽到

為左loop歌搞到我仲未睇新西

23分30個度

yes, 我都係一邊做野一邊聽, 聽到her 覺得有少少印象唔知邊到聽過

係全知有唱過her

唔知過左yg會點

yg小公主

西瓜上到第2

快啲衝上去啦 雖然對手係機械人

靠自己真係好滾動

老羅太好啦 新西打左成首歌

係咁多大霧之中都上到去

實時一位

好想親眼見證打底機械人落黎既一刻!!!
唔該今晚俾我睇到啦!!!!!!!

真係好叻仔

無留意開Jennie
其實有冇咩證據證明係機械人?

你去大po問會有好多長文出黎答你 或者去PPT/DCARD搵啦

但係點解可以做到咁出面

頂住啊

呢個你真係要問yg

我覺得新西遊真係幫左好多
真係要多謝羅pd

大家有多既機就幫手去刷下youtube啦!

最後5分鐘！！仲係一位！

上啦!!!願意就成真!!!

大家記住係頭5分鐘聽完主打歌!

黎啦 準備喊啦

一位呀

好感動!!!!!
好叻仔呀靠自己

好滾動啊痴線
INCIR好野啊!!!!!

可以俾mino知道
你放幾多心機就幾多回報
呢個世界仲係美好嫁

Youtube好似kick左好耐係450k views

第一次聽full album係冇㩒過pause
真係首首都好正

成粒鐘喇

睇完演唱會，見證埋今日既一位，真係好感動

愛死隊長!!!

係人類嘅勝利

隊長

真係好開心！

teamwinner上啊~~~

哈 哈 哈

6-4-2-1
同rr嗰陣一樣
好預兆

咁快del完又po過
我重未cap上張圖

菊花呢啲時候手腳特別快

好爽

好感動
雖然我入唔番melon ac只係刷到youtube同itune

DARA

上啊

為咗慶祝mino咁叻仔，大家繼續分享香港場靚相

成功企穩

50%啦!!!

好感動

50係咪代表好勁？ 無知一問

naver點解咁低

刷YT啦

Zico

51%
絕對唔係一件容易既事

同我成晚一位啦

仲要係solo

其實可能有啲睇唔過眼小公主
所以一齊幫手刷

好叻仔呀mino

申pd: 好似really really嗰陣咁

零點 全專入榜

melon開始跌喇

mnet都跌咗

Yt 1M

嗚呀好滾動

繼續一位 好似同時段仲好過天天

人魚公主們 真的是好XX愛你們 謝謝你們

winnercity更新:
我們認為的好成績的意義超越了數字給予的快感和回報，而是「珍惜的人們會不會有更多的機會可以盡情地做自己想做的想看的事物」。就是幸福的期待感中的東西。今天也感謝你們愛你們💙 -多虧了Incir們，而熱情被充滿的TEAMWINNER敬上👍🏻

刷瓜啦～～～～～

其他團專攻其他榜
都係差naver 先實時6榜一位,
希望KIC努力衝一次, 起碼實時全1一次

見到呢個po認真好感動

h榜實時28856

iChart第二

差naver咋

Naver 應該都係上唔到, 不過而家咁既成績收晒貨, 非常滿意

差naver同melon日榜就all kill

kic加油

melon 日榜一位啦

差naver !!

Naver係咪刷唔到

Kic

好想睇到全榜

成績真係好好好好好

見到d成績好感動呀
等winner同mino感受到我地既愛！
btw 有冇人組團去encore場？想跟

唉仲諗緊去唔去

有興趣但機票應該唔平
同埋實凍到hihi

今朝睇過HK express 都要2000,
等多陣睇下有冇優惠,
但唔睇encore concert 都唔知幾時再有韓場

korean air 唔洗千九
但得番好少位

idol room 直播啦
A live broadcast is now showing on V.

係米今晚公售

睇過韓場之後 你就會上引不停想去架啦
真係好正架

我就係咁
已經覺得去韓國睇冇咩大不了
好彩我淨係鍾意兩個團
不過今次都好掙扎

真係去到覺得飛一日去睇con係好正常既事

但我冇試過即日來回

暫時真係最鍾意主打
之後o2 lonely都好好loop
Rocket個聲好得意

首日收聽人數 no.4

#命運4

Mino係弘大遊擊緊 太多人要轉場啦

宋旻浩就係紅！
邊個唔信佢成績有咁勁
佢係靠自己努力得返黎既

4444

點解見到4個一齊出現係隻solo碟入面會覺得咁感動

見到呢張圖想喊

應該要加密左佢, 等cdrom 自己買碟j

Mv 三百萬views啦

你以為得咁少？買碟睇啦

ReallyReally記得都要刷啊大家

想問咩網售票？

就破架啦 大家加油
W個一億真係靠佢地既努力得返黎架！！！！

重有15分鐘

已經無哂位

一入到個網冇晒standing 過左20秒已經冇晒坐位,
等買黃牛啦

已經一夠鍾即入都冇哂

你地仲有得搶飛真係好啊

點解我一入去排8000幾啦
一排到我嘅時候就入唔到下一版

啱先見無啦啦彈左兩個位 但打唔切野 買唔到

買到一張山頂！！
今次難搶過上次好多！唔知開心定唔開心好

你等下先啦 試多幾次就會買到 我瘋狂係咁禁 打資料都打左7次先買到

其實韓場睇企位係米冇可能自己搶到

搶到 其實我覺得易搶
你依家再不停禁啦
會耐唔耐彈啲飛出黎
係冇咁靚姐

我都係第一次試 唔係太識挽

禁緊
而家出番果d多數都係山頂位
企位影都見唔到

你有冇閂到個咩防止視窗彈出

無哂位了

想買，但HMV未有貨

Sky Music有貨了

Sky music 賣幾錢
今日打去問又唔肯講幾錢

我喺gmarket買左未到

+1

+1 緊係支持銷量

而家已經入唔到system買飛
要等下星期二（4/12)再開售

希望下星期得

收聽數破百萬啦！！

訂左4隻 560 每隻140 連海報
岩岩拎左碟

咁現貨應該貴幾十都買得過

機票差唔多二千

算係咁啦 我之前去都二千幾

刷瓜記住每日都要投票

idol room 個人cam揀中次長之後mino好得意

有飯po左 你搵下
兩面都係勁型仔既mino

去IG睇下先

今朝西瓜跌左落黎啊
大家加油！

Yoon新攝影號ig

有無人睇北美 買咗seattle同toronto想搵小夥伴

等我8點正刷埋主打就睇

隻舞型得黎又特別

好正啊

會唔會打歌

星期六音中初舞台
仲有星期日人歌

idol room有中字喇

捉魚嗰度

淨係睇咗10分鐘 要上堂

上完堂先睇啦咁 會笑出聲

朝早睇左小小
睇到次長出場
但已經好好笑

同埋佢係自稱winner 既mino

次長q到痴線

永遠強調自己係winner
佢估漢堡包調轉左黎講
成班係度嘈個時字幕話佢係winner所屬mino我都覺得好好笑

尋日睇到有人做左小量中字cut
Dear my wife笑到我
PO同mino兩隻花蟹

依個銷量應該超過一半係中飯供獻

YG fat fat

有成差唔多8成係中飯, 韓飯要加油, 佢地有簽售咁幸福

全家幅曬出黎掛係屋企度好暖啊！！！
點解你地4個咁好手

我想做隻狗

你依個目標冇錯

終於換左張相

哇感動

呢個係咩節目

應該係awesome feed, 次長就mc, 差唔多個個星期都有次長,
因為次長多諗頭, D 片幾好笑, 可以上bilibili search winner吧, 有好多中字cut 睇

Awesome feed好正架
佢成日做埋啲搞笑野

呢張相四個都好好睇

好好 咁快收到 我gmarket yg shop買到依加都未岀貨

我去sky Music 買

但有冇個張未公開小卡

圈住呢個？

話說，書簽睇圖好似係相
但我果張係字

唔見有

我都係見yg select下面有一行話預購期間買就有 所以先唔係synnara買

睇完idolroom中字
笑死我 勁好玩
特別係後面勳勳互爆暗戀女友名個度

兩隻花蟹

dear my wife笑到痴線

大家努力d擦rr呀98.9M啦

第一次聽 其實幾好聽
Mino第一次仲要唔知po係爆緊自己
仲諗係乜水
呢一個鐘太快 好似岩岩開始就完左

mino高中嗰陣已經rap得好好
仲有要講十萬次次長真係好qq

頂 按錯負評

痴線依個金秦禹咩事!!!!!要人做隻狗啊

畫餅拍廣告 靚仔到想殺死人啦 點解依個哥唔識長大既

死啦，我覺得dear my wife ~~~~~~~好好聽

youtube search Dear My Wife有音源聽

即刻去聽咗一次

今日先得閒睇完MINO個AI人工智能
點解依家啲節目咁好喊咁感動既
睇到最後佢地live畫畫 WINNER個意義真係好正
真係好希望MINO對做緊既事係開心
希望依個好成績令佢覺得有回報啦

PS:女友問題答得好可愛

我覺得佢有

一直覺得W都唔係賣男友人設既idol
就算拍拖都冇其他idol黎得咁有打擊
就好似之前次長都自爆自己同女明星拍過拖一樣
只要佢地咪俾人拍到 開心幸福就得啦

唔拍下拖點寫到好歌出黎
分返開做嘢同拍拖唔好俾人影到又有咩所謂

拍下拖滋潤下都好 唔通日日喺錄音室咩

不過我感動既位係 佢寧願帶過都唔講話"冇"依個答案
俾我覺得佢真係當INCIR係家人
唔係隨便對待賺錢既人

覺得唔係拍拖拍到忘曬本就冇咩所謂
講真佢地呢個年紀呢個質素冇拖拍都奇怪

諗起次長係rs當incir係仔咁

離婚
講得真係超好

係咪無我地份

b站睇 啲彈幕好好笑
第一次追星感受到父愛

請忽略殘體字只睇內容,
果然係綜藝虛勢idol

覺得hoonie起mino同p.o.隔離有啲尷尬咁

dear my wife都幾好聽吖

俾佢地兩個嚇到呆左
首歌好尷尬

2隻野最尾放棄治療

音中打歌會唱her

WINNER 將作為特邀嘉賓參加 2019年1月的TGC靜岡時尚走秀！

2019.1.12 SAT. 開場13:00 / 開演15:00 @TwinMesse Shizuoka（日本靜岡縣）

TGC = Tokyo Girls Collection
日本最著名的時尚品牌走秀
嘉賓都是在10代-20代中人氣超高的演員/歌手/模特

真係男模團

去行定去表演

就咁睇係話走秀

但我睇返下面個表
佢寫係artist唔係model
之後幾日仲有akb 果班去，但係寫model

點解可以咁正

好想要依張相

如果yg將依啲溫馨4人家庭相逐張逐張賣
我應該會買到破產
好想帶晒返屋企日日望住啊

展示會其他相
仲有佢地相機中既我地啊

有啲掛住mino塊面仲有肉嘅時候

投票mino

同wanna one仲有大段距離
雖然我都想佢地最後一次cb有好成績...好矛盾
利申 投左Mino

票已投

好唔明投wanna one 啲人嘅心態
明明一隊雜牌軍 啲歌又係㩒幾個掣出到嚟嘅罐頭歌 甚至乎唔好聽
真係唔明點解可以紅到咁盡

支持mino

投咗

聽日終於有CB STAGE睇

隊長個頭係咪又唔同左

好正
隊長同大哥近排個頭好不得了

見到佢地拎住手福啲相好有感覺 仲回味緊個一夜

成日都想幫佢地戴返好副眼鏡

大眼又大隻返

‘REDAY ACTION 일단 난로부터 from.강김이’
準備好先從溫暖開始，from姜金李。

staff發給每個人的暖寶寶，來自哥哥弟弟給小宋和飯們的應援。

「READY ACTION
首先從我開始
from.姜金李」

佢地三個要做第一個同mino應援既人
好warm啊

仲要今日有500個ic入場預錄應援
之前一直都係200個島架咋！

親爸親媽

新西遊記節目組給旻浩送花還出了一道quiz
仔細一看全都是旻浩這次收錄曲的歌詞

我的手指xxx連小學生都知道(宋神指)
xx不要調鬧鐘(今天)
xx兩個人算著小計謀(我們)
內人 我x的青鳥)
xxx你的外表(燦爛的)
若能聽到我心裡的聲音x也許(你)
我和x同行(光)
xx工作狂(我是)
像遇到好xxx的狗一樣(主人公)

連起來看就是

宋神指
今天你是
我們的青鳥
燦爛的你 是光
我是主人公.

大個仔啦

Mino:
謝謝

shingong（申pd）：
感謝愛你，絲帶顏色應該更深一點uuuuuuuuu

妹妹都黎啦

丹雅 評論：像3歲那會兒一樣 不可以比我好看 是犯規的

好low res
YG又搞咩

Yg依家係鍾意出多幾個架啦
算啦 我當睇mino型仔樣

太濛睇唔清
我諗住調高啲，但得480p

我覺得白衫呢個好正，但真係太low res

我覺得露肉件衫得

又要排到成條街啦

【直播鏈接】181201 #宋旻浩 MBC 音樂中心 北京時間14點25分

彼岸>>
愛豆tv>>
aqstream>>

就到mino!!

完左...
Lag到....

低清冇lag
好正 佢成日望實個鏡頭

等出片再j

明明播其他人都勁順 一到mino就lag到幾秒都睇唔到

多人睇

youtube有喇

希望聽日宋旻浩著個件裇衫啦

要讚ic既應援 好鍾意首歌啲應援位
特別最後個part 叫得好爽！

要去encore場先有得叫啊

隊長更新：

X미노 good job👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻X

就估你地會去

係咪係yg shop買？

yg shop個兩張又唔同

順毛好正

依家叫有返啲肉地

喊出黎 嫉妒使人醜陋

MINO 順毛Q 到震

第一條片有人做左中字

mino真係好有才華

今天簽售飯在小宋的CD上問最他喜歡拍什麼
然後給了他三個選項
A.風景 B.潤潤 C.空白

他寫了金金魚

然後我忽然諗起
隻歌引用咁多典故
但新西問答時

容許我依段時間稱呼MINO為可愛仔
除非YOON出黎爭返個頭銜啦

第三季: Ta naver

mino係覺得佢啊哥有幾咁靚 仲要時時刻刻都記掛住佢

黎啦直拍!!!! IC既應援聲

仲好似係屋企做assignment同考試嘅分別

就好似

今日一定要本放死守啊

楊菊花依幾日對好上心啊

【消息】粉絲評論：那個…要求裡加一下應援棒更新吧… 拜託了🙏🙏🙏
fromyg回复：👏幾個月前就已經在準備更新啦

佢呢兩日心情好 對隊隊都上心
聽住先啦
不過我估新燈encore場應該會出呱

係咪冇諗過mino人氣咁高

都係唔好對mino太上心好啲
望下佢好上心果兩隊俾人鬧到乜咁

今次mino成績咁好幾驚佢又出啲招黑新聞稿

mnet單野都出左啦
不過都係聽下好啦 二代燈真係巡演前就話出
等到完左亞巡影都唔見就知

我見啲評論都好正面喎
大部分都話mnet唔係第一次

係咪話嗰陣reallyreally冇問題都唔播

mnet衰就一定架啦 問題係係咪有必要咁po出黎認叻
mnet即刻出黎回應話仲等緊佢地回覆
4個咁努力破冰老楊唔幫手都唔好推佢地死先啦

RR打歌個陣冇播過

兩邊都有問題
但老楊唔好幫winner撩交嗌得唔得

已經忍唔住好想睇香港條片啦

捕住佢出香港嗰條

人歌直播LINK

一陣應該有訪問呱

又lag到睇唔到

你睇B站? 較下個質素去高清會順啲

THX 頭先睇唔到mino講咩

叫我地記住睇實佢啊

要等中字

哇~~~~個stage好正

好正 SBS唔洗佢改歌詞

兩日既舞台都好好睇
好鍾意今日個字畫跌落黎 好正

大家買咗winner 周邊捨唔捨得用

次長染左紅色頭

係咪要cb啦

大哥作左droptop三行詩

好似火龍果色啊喂

後面黑色咪幾好

次長真係麻麻地啲咁亮既髮色

紅色係除左麥當勞叔叔之外無人可以駕馭到既髮色

之前白毛都ok型

上次大眼染左紅色又無係頂唔住

又，後面廣告板既大眼超級正

我依家望另外三個個頭髮都搞唔清身處緊咩時期
要望返MINO定一定神

本身唔捨得用 但都要開黎用

拍埋一齊睇都唔係好似姐

考聽力時間

大哥話食左人歌三文治?
所以有去到睇MINO

應該係 音中係因為大哥同次長有schedule先去唔到

次長琴日去左睇婚禮 個頭都冇咁紅添

應該今日先染

投票
Global:
Japan:

之前treasure box話年末會cb

我都有睇到呀 但係唔知係咪真係做到

真係信?

我覺得似係去美巡嗰陣順手拍mv
而家應該乜都未拍啦就唔會12月cb

啦 講到黎 拍到黎 例牌推遲黎
又到4月4啦

其實我唔想44啦 19年個44仲要係星期4

哇原來隊長岩岩FM有講

潤：很多粉絲和我們說，這個簽名會結束以後好像我們短時間內又沒有辦法見面了，想提前給我們禮物，提前把想說的話都跟我們說。但我們比想像中…………要……很快見面的呀，有必要一定要把禮物都提前給我們嗎。
豆：溫暖的聖誕節
粉：什麼？ ？聖誕節？ ？ ？
豆：嗯………哦………不知道…
潤：看昇勳哥的頭髮都染成這樣了，你們可以期待一下。

Ummmm
講係咁講，但你都知菊花

佢地講到咁實在既日子 聖誕節
唔係CB既話 可能係出首聖誕歌既感覺??
如果你地真係聖誕節CB 我破產飛去韓國見你地又點話

由聖誕留到encore 場

潤一定係firm 咗先同IC 講嘅 佢都怕我地失望 我一定信佢㗎

港場佢地都有話好快會再見

個頭好bfable
想啜佢個果凍唇

唔信 但又想信
你明唔明

唔係唔想信
死人楊菊花成日撚ic

果陣mino明明隻碟十月尾十一頭既
轉個頭又俾人屈走左
唔好唔記得樓下31號會出歌
菊花呢啲人算吧啦

我明
我依家都係咁
我估佢地4個啊 但我信唔過菊花

mino個idol room應該係9月拍嫁

果陣如果夾埋新西一齊出應該勁好多
老羅一定會瘋狂幫佢打歌

係讓左比人地岀囉

但出完招左咁多黑表示好心涼
當日mino打低機械人應該吸左唔少花生友聽

好在仲食到個尾
多得老羅早一日都照打歌

可能到時有新西外傳呢

打哂成首 之後成段預告都打真係好感動

睇下一陣最後個集有冇野睇先

今晚啲後記睇到人
真係狂講1月5前都會見喎

佢地今年會唔會去歌謠大戰嗰啲

最大機會都係SBS
如果佢地聖誕有野搞都未必去

好想駛錢係佢地身上 快d come back

過多一個月就驗証到係咪真
已經去到未有音源同mv咩都唔會信嘅地步

阿仔你瘦到得番棚骨仲減咩肥

新飯表示好鍾意睇佢地年尾啲表演

一日未有任何宣傳圖都係唔可以相信

真係comeback嘅話好想去韓埸

我重點放咗去幫佢搽handcream

點解唔可以俾我係條街撞到宋旻浩!!
等我帶路啦

打歌黎啦!!!!

我都得
我仲可以請佢食

老羅親爸

仲要大聲過人聲
想聽唔到都難
導演版應該都狂打

AURORA

唔只播主打啊

Aurora 我都好鍾意

ROCKET

有圖無日期都唔可以信

姜食堂2???????

係就正

應該已經拍左

有咩? 我lag到剩係見到個卡通版姜食堂
應該下年呱

我見佢哋聚餐嗰陣時話 拍完新西就即刻拍姜食堂 仲同p.o講話係1+1 佢都要拍埋

唔會啦 如果拍左一定爆晒飯拍
姜食堂冇得收埋
不過MINO應該成個12月1月都唔得閒拍

咁應該要下年

申pd ig story有po 應該係新西完左休息一段時間就會拍咁

羅pd係smtm忠粉
2成日播怯

羅pd幾時同mino去club

羅pd因爲睇smtm好中意mino S2成日播佢show me啲歌 之後S3聚餐個時羅pd好明顯係迷上mino

推圖先

佢又夾張相係度

今日姜金宋都有夾 係得李冇

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(9) - 姜金宋李約定海藍人魚過聖誕！黎多次冬季回歸啦！